邊個唔出黎反麥當勞 他日建國會清算你地迫你地食全槌

清算連登指日可待

第一個清算你
高登叛徒

到底有無人解下畫同親述當晚盛況

好多狗公cow我
我係粗眉靚女